自己都無能力買樓既aa9叫人買樓真係好撚有說服力

Gogogo

信我

升硬呀

潛台詞：我無錢開飯呀，等你供樓我購佣

而家? 叫人賣樓就差唔多

巴打，咁你點睇做二手盤既aa9

應該學你 無能力買樓先好叫人唔好買樓 咁先有說服力